點解ONE OK ROCK咁紅都上唔到紅白？

點解ONE OK ROCK咁紅都上唔到紅白 FNS

俾人封殺咗呀

點解抵撚死

taka之前係偶像團體退團 所以封殺咗

睇我地兔瓦斯好過啦

唔係話佢唔想上咩

我覺得應該唔係上唔到 唔想上機會大啲

女團肥秋玩晒
男團尊尼仔玩晒
上你老母咩

Taka 表明過唔想上，同佢自己都心知肚明

Ryota/tomo 曾經係某一個節目講過想上紅白，taka 即刻反晒白眼

米津玄師都上到

佢地唔上都紅到飛起

放眼世界好過年尾集體打飛機

你講緊其他band

你肯定？

YUI都係引退果年先上到

以家既紅白得擔笑 大部份都係尊尼團同埋d 46團 不上也罷 反正ror都夠紅
b'z都未上過啦 mr.children 都好似剩係去過一次咁大把

而家都成個one ok pop咁仲想佢紅🤥
35xxxv我已經有啲反感

依家D後行都唔睇紅白
由得D老屎忽自己打飛機

係YUI唔想上啫

其實宜家日本樂壇仲有咩大粒野
以前果d歌姬又天團好似淡出曬